最近咁多YouTube廣告都叫人buy low sell high

有冇人都係咁

我buy high sell low